一兩日前我仲係和理非

而家不了

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？